有冇人過咗試用期仲未埋到堆？

依家只係同過一個同事食飯
平時日日都一個人食
一係搵下有冇附近返工連登仔

你返政總定軍器廠街

勿起底
好多狗

點解要埋堆？
我來係返工，唔係做小姐。

唔埋堆自由自在咪幾好

返咗五個月都埋唔到
日日都諗轉工

我驚埋左堆過唔到多D

我升職都未埋堆啦,埋黎把L,做到嘢咪得

小圈子

成班女同事日日一齊食無我份

lunch一個人食
食完去隊返杯啡
最憎食飯都要social

日日帶飯都係自己食 完全埋唔到堆 亦都唔想埋堆 成日覺得職場係無真朋友

不嬲都埋唔到

食完飲杯啡 真係爽到仆街

之前唔知喺邊個post見到樓主話過年後轉工
咁你依家仲洗乜埋堆，都就嚟走

你咪大膽少少 PANTRY撞到傾2句咪約食飯囉

返左呢份工兩年 冇完全話入左邊堆
因為我鍾意一個人食飯 所以成日推同事約出去食lunch
唔想自己私人時間 都要隔硬同人吹水 搵野講
年齡層又唔一樣 出黎做野唔害你已經算好 所以冇諗過同返工嘅人做朋友

最理想係咁 但最怕會影響仕途

冇堆埋先最正，日日自己靜靜地食飯

仲有一個月先過試用期
已經開始同成班同事一齊bully個同事

但初入職場咩都唔識 埋到堆可能做野會方便啲

新來三個月的同事同公司同事關係仲熟過同自己